今日赤口點鬧人好?

真文學院毒男

屌你呀

噼啪你個隆的咚呀

我真係恭喜你啊

咁都要問..有無驗過IQ?

祝你笑口常閪

一年四季都啱用

我屌你個老母啊

仆街啦你

你係中國

你係中國人

屌唔夠你快

樓主係一條星撚

恭喜破財

祝你入中大